★調查﹕內地億萬富豪增至415人！！！

瑞銀及羅兵咸永道發表《2020年瑞銀/羅兵咸永道億萬富豪報告》，報告指出今年4月至7月間，億萬富豪的財富出現強勁增長，其中亞太區億萬富豪財富增長36%至3.3萬億美元，增幅遠超歐洲、中東及非洲地區和美洲地區。

亞太區億萬富豪財富增長強勁，主要由中國內地富豪所推動。截至2020年7月底中國內地億萬富豪數目，破紀錄增至415人，總財富達1.7萬億美元。
[img]
[/img]

8千萬黨員唔計

靠咩？

共產主義國家 邊度共？

咁少？最港都唔止啦

14億人集中晒係呢到 先得415人
仲有9億人每月$5000以下

佢的定義係>10億美金

咪又係回血劍

見光死呀

415 個回血包

一開名。全部都係中共黨委。省長。黨書記

Shoe 唔shoe呀？

恆大條友連黨都夠膽要脅

止唔止咁少呀
呢70年果班領導家族都唔止400人啦

溪錢我屋企都有幾千萬億係到